做乜冇左fatmoji嘅！

#[joyce]#fatc ##fatc

##fatc 仲有

##fatc

fatc

##fatc ##fatc

fatc fatc

fatc fatc fatc

#[joyce]#fatc

引哂班肥西出黎

抵啦

Fat咩c 死返屋企點美極啦

真係冇咗

舒服曬

垃圾admin

點解冇咗fatmoji？

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

正皮

真係冇咗肥婆

admin

抵撚死

舒服哂

##fatc ##fatc ##fatc

乾淨哂

唔滿意咪返高登囉

正

終於冇咗

無左就一天都光曬

真係無左喎
點解既點解既

收撚皮啦肥絲大隻

要點先可以禁返肥婆emoji出嚟